因為廉署查黑警而開心正是今次抗爭會失敗的原因

你地明唔明而家
廉署係查黑警有無收黑錢架咋!
唔係查黑警有無唔專業對無還手之力的示威者濫用暴力呀!
最後查左佢唔係否定緊黑警盲目咁維護暴政
佢係利用緊你地對黑警的仇恨黎誤導你地黎分解整個運動

梁天琦講得好岩 ()
我地唔應該因為仇恨而見到黑警比人查D無關痛痕的事就好似得到解脫咁
我地應該針對中聯辦,政府及黑警勾結黑幫, 我地要的是徹底調查警隊濫用暴力
無錯728有44個義士被補係令人髮指,
但係冷靜D諗, 佢地有槍有砲,
武力升級無錯可以另佢地每次出勤危險性增加,
令新人重新考慮仲做唔做黑警,
但係亦比佢地有藉口用更高的武力,
而且無論如何,我地起武力層面唔會夠佢地鬥,
因為佢地分分鐘連殺示威者都可以合法(當然佢地未必會咁,因為產生出的經濟損失可能好大).
所以盲目運用武力係絕不鼓勵.
咁樣落去只會有更多義士送頭,終致失敗

戰術我唔識,不過呢個POST好似幾好:

BY THE WAY, 你知唔知個個星期咁X樣玩法, 會累到呀SIR 駕車都會瞓著, 咁樣好危險架!! :-[:-[仲要發夢都夢到你地班XXXXXXX唔知幾時會發一次癲 WTF#kill##kill##kill##kill#請勿失驚無神咁對警察濫用暴力 :-[:-[同埋唔好成日好似721咁要呀SIR去完中上環又去元朗, 累X死人咩:-[:-[:-[:-[

利申:和理非

５/６大要求已經冇意義

唔係無意義
但堅持更重要

廉署唔止查黑錢架

你岩我錯
不過查完黑警入晒罪喇
我地就要開開心心見到警察跟黨姓?
咁就覺得問題解決晒?
然後就好似呢篇文所寫的一樣?